如果食野雜雜聲都冇問題 咁我一路食飯一路撩鼻屎都冇問題啦

「食野就係有聲架啦」「個鼻痕就撩架啦」
「雜雜聲係代表好食」「撩鼻係代表食物夠香」
「你有恐音症」「你有恐鼻屎症」

又係你最快

撩鼻屎仲爽 你識乜

有恐音症去睇醫生啦, 咁多野講

個口合唔埋就去睇醫生啦

證明食野雜雜聲既人真係個腦有問題

唔好嬲 哥哥帶你去睇醫生

台柱做咩係咁追擊

為左整頓歪風 我浮雲哥決定停止狙擊毒撚同肥婆 集中火力狙擊食野雜雜聲既死雜種

推

終於唔追擊肥婆

你將成最大贏家

追擊完有咩實際作用？

遊行完有咩實際作用？

Yeah!!!多謝浮狗

屌你老母肥狗

真

quit餐廳囉
嗌外賣囉
腎你老母

無

想追你

諗住再開多幾多個post屌班賤種乞兒